台灣新抱福原愛被爆偷食傳婚變 返日會型男開房斷正

日本著名乒乓球員福原愛，最近頻頻傳出婚變消息，福原愛上月就在社交網站上載老公江宏傑的照片，祝他在有份參加的綜藝節目《全明星運動會》之中能夠奪得冠軍，當時一度打破婚變說法。

不過，日媒《女性Seven》今日卻驚爆福原愛疑似發展婚外情，直指她背夫偷食。消息指，32歲的福原愛在上月底，相約一名高大型男到橫濱約會，該男子是一名在東京工作的上班族，外型似足職業棒球選手大谷翔平，據知二人是六、七年前在一個聚會上認識，今年起關係再進一步。斷正當日，他們離開橫濱中華街後，男方就駕駛名車到一間旅館，兩人都很有警覺性，確定沒有人發現才把車開入旅館，第二天才離開，姦夫還送福原愛返回其獨居寓所，並一同再度春宵，男方翌日才由福原愛的香閨離開去上班。不過福原愛則形容對方是「他是在我精神不穩定的時候，支持我的友人之一」，至於一起到旅館，福原愛承認是事實，但說：「我們是訂兩個房間。」

日本女人偷食真係好好好好正常
10對日本夫婦有10個男人有偷食叫雞習慣，女人應該都有5個有偷食習慣

至於一起到旅館，福原愛承認是事實，但說：「我們是訂兩個房間。」

完全係文化黎
就算係拍緊拖 男女都照偷食
一係做Ptgf 搵sugar daddy賺外快

一直都以為佢個老公係大陸仔

如果唔係佢老豆白鴿眼錦織圭
一早可能結埋婚

咪大陸仔

台灣咪中國人 佢傻傻地

裕美